Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 350 Spider-Man: Homeless

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留名

有無巴打知今日有無walk-in?

打上下問啦仆街

上去

有冇人知secret base有幾多人排?
放飯要1點先到

350 po留名
Btw尋日原子回歸？過左元朗唔知咩事

應該排到17樓

想問係1點排到17樓定宜家

學生哥未返得學真係日日去排

宜家

明明都大把人訂左點解都種有咁多人去

炒囉 咁都要問點解

如果rerun派 Batman Superman都唔派 就真係絕望

但外國就係派緊MK50 RERUN
DC冇人權

派完2face都應該未見batman superman

Sorry 2face都唔會派

2 face都係4寶最後派

想要隻IW CA,鬍鬚佬幾型

等下啦派左85BD 首日應該就到DC啦

屌前排見thanos個價跌到二千二諗住佢再跌多啲先入手 點知又升

宜家排到16樓

香港派mk 50rerun未

值得擁有

Bucky派未

其實只係想跟時序派貨姐 況且復4都上完 點解生產線唔可以整左果兩隻先

iron man 不再保值

最快派張單係85 1.0

留名等派alita同cm我等緊訂埋a4嗰隻

邊個谷

Yoda

Stan lee ant man wasp mk7上

Hi咩？

下次交收記得標注貨物出門 利申 同女交收嘅話

收現貨撚下 過下手癮

排到14樓

SB都返TOYS STORY COSBABY

有野出

佢地講親都好表面...完全唔深入
扭啲pose都好一般

我懷念德哥佢地

吾知今晚去
仲會吾會有貨呢

見到comment:
第一次見，樓主仲要肯退，條女應該幾靚

條女靚嘅話 交收多幾次都得啦樓主識玩 言談之間可以傾多啲

請問一下而家 mark 45 1/4 應該幾錢市價 唔想比人呃

肥科仲唔開係咪想首日都2022

邊個group 點解我睇唔到

10月排
上年 都係好似10開bucky

係咪LOKI果個
人地有男朋友

師兄咁快起埋人底

對手只有一個

toystory咁耐先大貨，不了

佢話叫男朋友交收嘅

依加出去 希望去到唔好賣哂

其實交收完 check完
拎左番屋企 可以唔要ga咩

就係個賣家太好人
比著我彩佢都有味

你係女咪得

Walk in得mk85訂？

想問civil war war machine 依家幾錢左右？

五千多D

全新價？

全新應該要五千 二手平幾舊

呢隻野都要四五千？值唔值呀
買mark4唔好

雖然機會好微，唔知佢會唔會好似eg咁有part 2出埋其他角色呢
坐監獨角獸，三角龍，gabby，benson

Sun Ho‎ 發文到 Hot toys買賣俱樂部
用圖片中隻咁嘅嘢 換其他Hottoys 玩具
但暫時諗5到換乜 如有Ching 有嘢想換
請帶圖 啱我會搵你 勿pm 多谷

巴打好靚仔

依家好後悔 叫咗女朋友去幫我排IM 85 BD 仲貴過請賓賓

fb秒左

渣打個張變左公廁la wor
本身已經難換機票

Jason

我唔係搞事個個jason

放果個好似係3000 dp

比你秒左 我都想要

如果行街食飯
唔係東亞/hsbc signature 好d 咩

可以自己睇下

終於唔駛食炒，買比女女玩

#EyeforHK

人地做到心口有燈 又撚狗

HSBC signature嗰張要月薪3萬

47仲可以換乜

乜5

我就用緊渣打既，用哂d里數
會轉d 現金回贈個，實際d

mark7

連登個個fg $50000起跳la

用隻pps47 add佢先

等出iphone 先申請la
如果本身人工唔高冇野買
食唔到個迎新好唔抵

幫巴打去訂野

試下用pps 47同佢換

見會場武器包 原價減100 都幾慘

Fb邊個gp

見到了

正式黑化
mcu快d拍

又要睇佢個村姑頭

EPS.

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

sw都輸

靚過紅藍

新look

新書黎 未知會點玩

呢個出comic好過真人1：6，出comic我

點解黑化 dark phoenix

係咪講佢頂唔順俾人排斥

係 返左krees

一早做緊

拍訪問果時

Is this a personal attack or something?

下集反派

有排啦

書啱啱先寫 唔知幾耐先完

Can waive la

今日walk in由排隊到訂完走人大約1個鐘15分鐘

耐過會場

抵呀

LM

21號單放一千
條友真係唔識架喎

博D人唔識啫

等我去屌9佢先

唔好屌啦 撚下佢好 記得放圖上黎

朗豪坊有

前幾日先收完homemade 今日就homeless

Walk in第二日成功入到85BD凖備聽日再walk in 琴晚一齊排隊嘅師兄照舊今晚見？

火箭

Ok 今晚到我帶啤酒

準備入50飛
同睇定樓盤

我自己個隻都係用Mark 7 普通版後期+會場ip次日換返來

Homemade真係咁靚咩

上年先見千九有交易今年就5000

聽講佢放曬d wm
呢幾日睇緊樓

16飛哥?咁快放哂WM單

佢放上大陸

剩餘2/3

做大炒狗一定去奶人仔啦
唔會賣返比香港人啦

閒魚見到佢

依家去排，唔知排幾耐呢

屌我申請咗兩個月都未有

打去追下。我都係主動打左去幾次先搞得掂

幾樓？我收左工依加去緊

我知
咪就係追足兩個月

有冇巴打知scarlet gg 同 stan lee 有冇得walk in

有

你估下

呢個好笑

有
但一定要去同eva講自己係邊位連登會員先比訂

hi eva 我係brie larson
會唔會比其他人恥笑

有無ching知而家排到幾樓

拎貨同訂貨同隊定點

完全唔覺吸引

認真答你：得Stan lee有

加密啦

thx 巴打 啱啱訂完 仲訂埋mk85

我第一個笑你

幾時派埋punk gg

其實套suit個意義都幾大下

遲啲可能仲會上

分隊

各位師兄有冇興趣幫85起個朵

Sad sad pig...

上樓捷徑?

公廁85

兩隻差咁遠都要二揀一

候活撚狗器

撚活

我是窮撚

No.

本體係咪全新先

本體可能切左

聲稱全新

好想快d開新訂 d23又未到好悶

mysterio

又冇貨上 wm4 stan lee快啲派啦

肥科

相機我見好多人擺pose都用 你自己考慮啦

D23好似聽日就有

+1

計埋尾數都係1000鬆d 食炒
比預期概火箭好左

+10000

屌我上個月買咗張2400

心頭好 仲乜上年唔訂

mj

岩岩派個陣真係好似 可取 成3000銀
唔知仲咩鳩 全派左1日就係咁插水

home coming 隻 鷹有出demo 但無左聲氣

點會差無幾
一日都差三個星期 快極都一星期
真係唔識架喎

呢隻就夠
買幾塊鏡圍實佢
等佢好似開分身咁
罰企都正

求教路
想高追 黃臂set mark6
點出手先岩

出錢就可以㗎啦只要有錢乜都買到

mace windu 都可以

47 46先係boss

灰色MK3點追隱藏大佬

識嘢呢隻皮幾

撚狗
大佬其實玩得點會唔知價
放單既就標到天價
收單既有d 就想當人on9超賤價收人
唔知d 人咩心態

拿47換 好似係
btw

巴打？

就算我想買都冇乜人放出嚟之前Facebook有個 不過要加埋個灰4 萬七埋單搞到有啲卻步

換單果d自己個張計炒價,人地果張計原價咪仲好笑

唔係我我有自知之明 就算我要買我都出10,000

乜7換幾張單都見過fatfat

但係NO PLAN

y拍見28000

𤠣活我想入iron man坑
咁你買灰3先啦

又打擊多你地一次
之前JcHong話noplan啦
雖然我都好想要

魚缸佬無頭
no plan = make sense

有得訂DM

想問下依家係可以直入定要去後樓梯排隊

2022q1其實等於2022q4
實際派得勁慢

灰3

唯一一隻未撚過既 IM

排左30左右，仲有紅黑蜘蛛訂埋

痴線HT好多配角都好靚同好想要

我估佢唔想講太耐
費事啲人唔敢訂，但實際其實已經好誇張
可能23年

理得佢2021q4定2022q4
至緊要有得walk in訂
唔洗益班炒狗

頂 我想要Jake gyllenhaal 頭

除非未來兩年無咩電影
不過我覺得佢應該派得好快
如果唔喺都唔會開兩年起咁耐

佢仲有好多嘢未開訂

無論套戲點樣我都會訂朝偉

第一貨水

聽講聽日last day walk in 85BD陣間見！今晚我帶啤酒飲有冇人一齊飲

想收隻endgame thanos, 好似冇咩人放咁

而家咩環境，多人排嗎，來緊

早排好多 依家要+600-700

咁多支那人買HT
下年一定出MULAN

好似係今日就截

8點先截

猴活比個希望炒狗

新配件

着燈

閣下5月1日7時半前訂的HOT TOYS Diecast Mark L (Rerun) MMS473D23 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

新手留名
終於有嘢玩😭

MK 50 rerun 咁快派

就黎有得J

真係派？

cls 快禁多 好彩我8號

快到個價會跌成點

我2號

史上第一隻im咁快派

6神合體

整開有條路

雷神RERUN呢.......

比之前話有曬生產線實好快派d巴打講中
五月九號單希望一個月後到我

差唔多派足兩日, 7-9時段去到7半後應該唔太多人

Rurun首日幾號

我張rerun 單5月4 派快少少

hottoys理財產品既地位正式跌落神臺！

點解我4月30冇SMS 既

要發達都唔靠hottoys啦

想收mk7可以睇定d先，到時猴活招版煮碗就搞笑

個價唔係應該升得快咩 佢派貨wo

我仲未收希望撚狗

攞緊首日單果d就會好囂張咁話：你慢慢等啦傻仔

50嘅魅力始終唔夠85正

rerun 8號單

早幾日收左原價rerun單，今日就派

咁撚多貨升咩

我都又去50單先

咁多貨點會升

我隻50十月尾先派喎

起碼賺個KFC

50suppose係呢個時候派？

J得
50 run

本身好似2020Q1

50rerun 我5月1朝早單都仲未有SMS🤔

睇吓你賣比邊個市場大陸人出手都勁

Thor rerun 呢

派咁快係咪又停咗DC條線比L文先

Mk 50要跌到pk啦

手持Batman Superman Aquaman單

Mark 50 rerun 拎得
咁快

如果佢mark7 都跟50咁rerun 其實又唔係差太遠

推到𤠣活睇到

有無ching放50rerun 頭幾日單訂+500

真係等2年都未有

感覺8號單張等多幾個星期至一個月先有

上見過50上貨？
定貨尾？

咁快 連我都有 買左半年都無

我次次都收唔到sms

狂派貨

Rurun應該少人訂

想問係咪真 我係收單4/30號 但未收到sms 怕比人加名

打尖都唔比DC出貨

怕比人拎貨

可唔可以俾埋Thor出貨

去咗先囉

派到5月1 你30號拿得啦

我之前月頭講左偷偷地上左mark50

岩岩今日先有人講50rerun 派 dc 都未派的話

係

的確係 岩岩先有人講完

即刻衝上去啦

無帶單

放心 我30號都冇sms 自己訂的

Thanks bro

快過wm4派完，最速派貨紀錄

但拎得未

買 rerun 個陣
派貨時間係講緊下年第一季
依家真係光速

冇收sms都可以拎

Ok thanks

收到電郵派50 rerun

快成咁

個時岩岩入坑仲諗，買咩現貨撚住先

Lman 比人撚完再撚再賣再rerun 再撚 dc 都係派左第一水閃電俠咋

50 rerun都出埋貨，超人蝙蝠俠都仲未有聲氣，ht個腦是咪裝屎?

Dc真係慘 2021 應該派晒

咁多人斷手 收返去改一改 又一盒

閃電俠跑咁快都第一水，下水應該係超人？

Thor rerun係咪準備

親 你的頭雕

是

唔好咁啦 😭

聽講有戰損手

想屌出聲

等下啦
種有DLC rerun呢？

無收到sms

5月1
7點半前

應該人手send硒正單既名再send加名

咁我直接上去

同條女一齊睇？

我買左有磁石石以掛牆個隻

好熱後梯，排到17/f

生產線冇停到啫
唔係你以為蝙蝠俠同大超做乜咁耐都未出到

條生產線攞嚟整緊50

DC請等多一陣

快d啦

可能85派貨都未派

想買hulkbuster
好想要deluxe又唔想等咁耐
想收隻1.0玩下
但剩係可以插半隻
好糾結

排到17樓

邊隻？

我都想SB果隻好正

好癲

侯活最可能好等錢洗 又開walk-in 又打尖派IMan

有無ching依家排緊secret base 可以報告下情況？

之前又話早人成年玩，叫上年訂左50個d唔好屌
絡果，隔左三個月到就派rerun
唔知下年動漫同walk in個班會唔會只差半年

我都想知

截龍包唔包拎貨 8點幾先到想拎貨

其實好多人都估到會好快派架喇
rerun既貨咪即係順住上年既單咁整落去

其實你係想儲玩具定唔想人地有得玩

其實佢一早開始整，預左有rerun 所以先快派

撚狗 mark7rerun

而家排到16/f
好熱

陳生 :mark7 有sad 個D回收返去 整rerun唔好曬

支持mark 7 rerun

Cls

佢開即刻狗衝

係就好
陳生，做人要公平d

依家話唔埋嫁
猴活痴撚左線
Gg仔金蛋冇埋

有印象巴打沉冤得雪

合金野rerun唔奇 反正開左個模

出隻合金iron gg呃下錢先啦

出個冇頭雕版仲快呀 信唔信丫

D人越來越多，玩哂今晚截

信 所以快d開

猴活：錢唔會嫌多 理得生產線爆唔爆
Dc個d 遲派都冇問題

好人一定有好報

幾時派thor rerun

諗諗下依批rerun貨會唔會愈遲派愈好
後期單中六神合體既機率低過首批貨

諗起早排有個po話沙讚仲係到
而且就出

快，通常8點截

Rerun 43唔派走去派50

截左 明天繼續排
永續ironman

唔係尋晚上貨嘅咩？
尋日聽到有人講

43 rerun, 大超, batfleck:

一次派兩日 我估佢上左幾次貨
或者可能希慎真係少咁多人訂掛
希望快d派到九號 第一隻自己排自己訂嘅hottoys

原價我買呀

正wor屌。我隻Batman 呢

排到幾樓

間廠走咗佬 重做緊 下年會有

好想收返隻PS4 gg黎撚
有冇人放

頭先加名見人講去到十七

收到風準備緊係RB賣
網上登記>揀日子俾錢拎貨

由rerun50同Stan lee
可以証明
下次訂貨可以唔洗問佢幾時派

其實我最想佢派mark7

佢想幾時就幾時

我都覺得 85Bd 派貨時間流流地

快少少，加多2條生產線

依個真 依家亂黎咁手

係就快，就黎忍唔住手後追

聽日冇得排

個廠起緊 等下啦

好想快d派Stan lee

但覺得拎完都係冇咩幾多個pose擺

其實就算真係果個時間派
唔係第一批肯定唔岩日子

派貨係咪自己一條隊

Pepper都流流地

而家要2300啦

定要後樓梯

真心點解仲有咁多人未訂85

Dc

炒囉

好多人後追

正 鑊氣小炒

可能howard自己都唔記得左自己未派dc

遲都唔係問題
最慘唔齊team

大把人動漫同普通都撳唔到啦
btw 巴打我成日係疤post見到你

唔係話訂過唔比再訂咩？

啱割完包皮 冇人肯起北院同我交收

係咁上下
Marvel賺錢既，star wars親生仔
Dc Wfc

尋晚上咗幾板喎

我都係 1330單
乜7都收唔到

疤

去拎啦 唔一定要收sms先有得拎

疤fans嘛

巴打都有睇疤？

Dc暫時有邊幾隻未派
遲入坑 想了解下

親生仔郁得好撚慢下啵
偏心野m記到

好亂，又話會check，依加無賴又訂得？

但親生仔會出d閒角，同埋d角會出完又出

好似好少見你係疤post留言

見親你都你呢到

隻腳寫2018定2019呢

咁啲角色本身又真係多造型
依點好難怪佢啵

Hot Toys - MMS473D23 <<Avengers: Infinity War>> 1:6 Iron Man Mark L (Rerun) Collectible Figure 到貨喇 ~ !

早前於2019年5月1日19:30或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

因為分批派貨關係，未收到通知的顧客請耐心等待，如有任何取貨疑問請先致電37223988查詢。

應該17年派個隻batman等到宜家

我係旺角美欺

Btw我係疤post踩親廢丹都會俾人屌

但隻半身赤武神，其實有d離譜

尋日派完scarlet，今日就派50，聽日會唔會派wm4呢，一日上一次20樓攞貨

依個直頭痴撚線
拎張服裝造型都出到玩具 我真係服左佢

wm30/7
50 9/5
唔知邊隻到先

HT MK50 4月30日都冇SMS
係咪可以直上取貨

所以我一路都係mon住就算
廢丹果兩球單刀真係記一世

仲有wm

Mk7到先

拎佢老母啦

43

有冇人知

丹係我眼中係冚家剷

利申：多狗

mk7普版次日
2020年前玩到都偷笑

好似今年Q4

自從佢主場對利炒完球單刀我就憎到佢依加，唔明放棄古仔都要留佢

訂唔落 fans都咁話

突然派50, 猴活好等錢洗

利申 5/1 11am單

無sms 5月1
已拎

垃圾丹賣1.5億真係賺撚到笑

忍痛已經放撚左張batman dx單
以後唔玩dc

放幾錢？

換返屁馬please

第一批都係2019?

見到有人貼時間就可以上去拎....
佢D sms/email只可提醒, 唔駛收到先比拎貨

MK50訂果陣話2020Q1

唔會啦，依家wm派咗個半月都係先次日
今年6寶開咗成個幾月訂咁濟
一定唔止半年

立flag

我個陣$800入800出

原來咁多疤係度
我之前年年都印波衫
之後發現冇乜機會著
同擺得耐d 字會收皮
所以放左好多件回血玩ht

我仲早你些少11:30單，初入坑好心急，終於唔洗玩張紙🤣🤣

佢唔差，但紀律好撚差

1.0夠做啦 最經典最型
佢喺ep1已經算最威 之後啲柒事真係多到

咁快

就咁睇walkin首日同網上普通都係差1/2水但今日打後果d唔知要等多幾多個月

截龍唔比拎？

但佢天賦其實唔錯
係份人on99 同易傷
係咪黑鬼智力低d

大家好
請問今日有咩玩具界奇聞

巴黎見到廢丹踢到咁都嚇到彈開啦

冇撚錯
淨係記得佢係多係有料嘅
但係人格就狗也不屌狗

巴打識嘢鍾意菜c BB

有眼你睇，普巴，丹比利，溝股

Rerun第一日都話係2020 Q1?

我美欺fans 廢丹個球係7 但不竟係第一回合
但我最憎係西瓜恩同柏拉斯奧
我阿根廷個世界杯呀

多個年拎德國杯，真係靠佢既

利申：多迷

點知聽日有得拎

聽日再排過

嚴選最強黑鬼
投包皮一票

傳波10球又7球都鳩傳，係就係有時有d神來之筆，但10球先得一球，條友大部分時間都唔知做緊乜鳩，依加好似話又傷埋

屌，依家去緊拎貨

應該差唔多？
網上book時間訂勁快，唔使排隊
但係揀時間嗰日，勁多quota，唔使鬥快撳
其實網上普通多唔多貨量呢

包皮贏完世杯都開始癲癲地
最正常同有腦應該係簡迪

無啦啦變左體育台
旅行台呢

CLS rerun mk50咁快派既

出發排聽日

仲好慳番尾數，棄坑成功

第一日好似話Q4

旅行台典故係乜

九月去台灣尋寶

睇住佢傷就覺得好心up 一個一個走 自己一個撐住隊波 踢小場隊波都亂晒 明明世三有力候選人 個天偏偏就玩鳩佢對腳 就好似侯活撚我哋狗咁

Dllm punk gg派得幾個鐘冇哂聲氣

前兩日

同上面體育台一樣
傾傾下off曬topic但你又會不知不覺咁覆落去

十月去日本尋寶

尋日買左月尾飛5日好撚沖動

屌佢老味好似話人哋叫佢驗傷佢唔撚驗 跟住去到機場發現真係領嘢 邊有咁戇鳩嘅足球員

十月想去但開咗學

入坑之後去旅行第一樣就係search 地點+ hottoys

上年自己唔生性
今年收成期，球會都生性
有白蘭，小世三，25隊
睇下自己把唔把握到啦
今季拎唔到、下季未必留到辛祖

12月都去日本 尋寶邊度尋好 求有經驗巴打教路

跟住屁馬哩個大佬

咪就係

5月1 12點零staff話預2021Q1，然後今日攞得

都唔知邊個先係大佬

台灣得堆垃圾DC 同starwar
利申人在台灣

等b姐做先頭部隊

今年多個陣好好j 一個美國仔換幾件正野番黎

官方答案秋葉原

唔係話歧視黑人
但現今球壇真係好多例子話比我地聽
好多黑人係衝動撚同無腦

辛苦曬

E加marvel 隻隻早派 除左金豹

DC除左早兩年小丑 其他影都無

見就派 即刻收單 提早派啦猴活狗

台下街有少量稀有L文見過乜2

買埋文素基治就爽
就算唔買佢，都要多個前鋒啦

聽日去機場睇埋有無正野

果日由研究日本尋寶位置邊左旅行資訊，睇到好想買機票

琴日去完，見到starwar同deathshot

疤買親人都有陣柒味，丹，古仔，希望電話唔好係第三個

冇左鋼骨，有冇人會照儲晒成班jl

聽講野獸國有GG

咪撚提...一生最痛

前排傳到好行 Haller最後不了了之

我早一個星期係桃園見到advance gg (7600ntd)同 deathstroke

得罪講句，好大機會係伏

電話應該柒極有個譜 正路應該OK

Paco勁到

去左韋斯咸

終於派

但要多個輪換，同埋要高大中鋒

西門町同機場之外 重有咩地方有ht

隔離下體個件勁到

台北地下場

係咪就派？
專幫ht屎影相個個post左咁ga圖

下體個球探都唔知係咪有病嘅 買親啲人都好撚勁

古仔都係咁講

依加仲要借埋俾人

1.5億買番黎借俾人

呢個勁咩？

應該唔去 我去宜蘭 即係得桃園

呢隻bat冇訂，打算收個頭雕算。超人就有單

所以正路應該OK

唔係話佢交唔到貨，但價錢同表現一定有出入
電話上季都跌跌地，仲咁貴買
如果比馬體投訴得入，個價會仲貴

樓上賣完即派？

唔差

真正燈神

8月派到算贏

萬年好似有

咩黎

一講就派
咁punk呢

5月4號單，係時候要袋著張單，諗起都興奮

燈神？！

8:15先到 剩係拎貨得唔得

巴打 收翻啦可以
就派

應該淨係cut訂貨隊

去左，乜撚都無，西門誠品地下野獸國，台北地下街
同埋三創6樓野獸國叫最多

哩個真，其實疤咁多年黎d 收購真係on99
華美倫 文員
艾達杜蘭 唔知買黎做乜
桑治 個陣有馬斯同契仔 買黎打cb ??
伊巴 賤價走
山狗 平價走
馬菲奧 個陣既20m 買隻30定31 歲cb

暫時近期最抵既收購係得
umtiti 同 arthur

neymar so7 叫打到身價

我直接啲,超人呢屌你老母,明明個模一鳩樣同2.0

個日我仲記得好似係凌晨5-6點睇
喊左出黎

依加仲有睇落好對版既de jong

唔好影我相

Valverdeout

真係聽日派

希望de jong好好睇睇

認真？聽日唔係香港

西門個啲盒殘撚到呢 我上年去見識過

你知 我知 單眼佬都知 係得疤高層保佢

美斯 恨左好耐 我都想佢拎到 佢個樣係差少少喊出黎

睇youtube review

Captain marvel 單係咪袋定 rerun 都出 Thor and captain marvel 都袋得啦

85bd我覺得都可以袋定

仲有Starlord，紅黑蜘蛛

袋緊已經

猴活係賭輸身家要搵錢填數 定 未搵夠

屌啦 我得張次日 起碼等多陣

排到14樓？ 原來真係咁多人未訂 以為要訂都訂晒

仲未搵夠

賺埋最後一筆
然後退休

訂Batman嘅受害者幾時先可以袋

想問下大家 聽日係咪last day可以walk in訂
新手未訂過hottoys

訂到派貨

po頭果張gif 睇完先再問

唯有分手

袋下先 hottoys 未執 你都有機會拎貨 不過間廠好似仲傾緊起 所以

偷偷地啦
我陰啲陰啲又訂左隻
訂完搵佢食飯
張單收埋鞋墊底
自己都衰仔㗎啦
曬咗好多係模型上面

問題係比唔比再訂

好啦 唔該曬巴打

條女：你係邊呀？？ 係咪又係20樓呀？？

我：下，冇呀⋯冇呀

其實塞隻野係入面做乜

我做爛市 幫巴打你比埋肥科訂

嘩宜蘭真係唔多掂，一個月前去完。開心去唔開心返

屌，我用rerun換左可取，原來只係差個幾月
果陣以為要等半年

我都想問下你有冇放mk7,cm,bucky嗰啲

諗起上次排動物 首日首時段 諗住遲極有個譜三點左右應該搞得掂啊 約佢4:30睇戲 你老味點知玩吓手五點幾先訂完 連電話都唔夠膽聽 扮瞓過龍

比你捉到路就唔是侯活

之後有無屌鳩你

D L文咪又隻隻一樣

咪係 依排比佢撚到傻

屌撚到飛起 由3:30第一次打俾我打左10幾廿次 跟住喺WhatsApp係咁屌 冇計為咗最後一隻L文

點知依家開walk in 巴打比人屌得唔抵

條囡真係咁講：起碼唇膏有玫瑰紅 典雅紅又盛 你隻死人野先隻隻一樣色

巴打快d忍痛放依幾隻，第二日派貨比返你

你唔好咁啦 我一個人去。。。

BB你今日比尋日...
老左一日吖

強國聽日截

完全唔撚明點解會叫定金 訂就訂啦屌 大陸仔真係大陸仔

打錯 原來今日截

D錢留黎都冇用，香港都冇將來

唔通做一世樓奴咩

儲錢追升幅應該個孫果代就供完

一樣即係加左4百幾快2個禮拜

最後都係屌左隻+1000wm4

擔心香港前景嘅 收幾千張85bd等移民啦

快手返屋企開箱

21號加1000

留wm4定Stan lee好

切除手術成功嘛

我幫你收留

學生先會問

當我屋企係迷你倉得㗎啦 幫你擺住先啦

足球臺

琴日一樣截龍，我八點九先到都拎到

好正

收左幾錢

老銅係邊到

岩岩拎貨，見到訂貨真係好多人

諗起之前有位抻手檔問銅鑼灣係邊

佢係截訂貨隊

wm4 stanlee副廠
btw想要雷神3果個stanlee

真係學生

真心問有3.0點解呢隻仲炒得起？

果隻連下半身都睇唔到

講造型gotg2呢隻都幾特別，對白又好

Btw stanlee副廠賣幾錢，個頭得唔得

點算 好似睇唔明你講緊咩
HB送埋半身43
你另外買隻真MK43 放係入面其實意思不大架喎

你自己睇下3.0同2.0配件可玩度差幾多先啦
仲有外型都明顯2.0完勝

呢2位係咪真係香港人黎

支那狗

900幾 個頭見人開幾正

3000

出左貨了？

出左

邊間出左

wootoys

我知
我見淘寶全部仲係接單
想知邊間淘寶店出左貨

終於入到冷氣

我Facebook見出左圖 但唔知邊間

FB見人賣可取單$1800

其實幾抵

新post

下星期

43可以企高啵
又可以同44互動 意義差好遠

已拎mk50

快d開 好想知係咪上年貨尾

我都係

心頭好

不過最近啲係價跌咗嘅

啲價係

再一次證明愈多人訂，個價愈西

Mark 85 1.0成9萬幾張訂單

大陸貨拎落黎賣 聽講

大陸1680人仔 其實冇咩錢賺

想收依隻，但今個月用左好多錢，聽日仲要上去攞mk50比尾數
好想賣緊d家當補血順便清位擺ht，但發覺無咩嘢值錢可以回血